要令政治冷感既人留意政治, 以後所有示威集會應該揀最撚多人流既地點

我地唔單止要輸出革命
仲要係香港實行強制教肓,教700萬香港人如何示威, 如何集會

尖沙咀，唔好出旺角

和理非掛住輸出革命比大陸人,唔記得左要輸出比其他香港人先
18區遍地開花